[
  {
    "site": "Noticias del Per\u00fa y el Mundo de \u00faltimo minuto | EL COMERCIO PER\u00da",
    "favicon": "https://cdna.elcomercio.pe/resources/dist/elcomercio/images/favicon.png?d=1",
    "url": "https://elcomercio.pe/arcio/rss/"
  },
  {
    "site": "\u00daltimas noticias del Per\u00fa y el Mundo | Noticias de hoy | Noticias del Per\u00fa |Alejandro Toledo | Arequipa | T\u00eda Maria | Pico y Placa | Volc\u00e1n Ubinas | Alianza Lima vs Cristal | Eliane Karp | La Casa de Papel | FIL Lima | El Chapo Guzm\u00e1n | Fiestas Patrias | Odebrecht | Huawei | Nadine Heredia | Pedro Chavarry | Martin Vizcarra | El Marginal | Congreso | Luis Casta\u00f1eda | OAS | Cameron Boyce | Donald Trump | Ollanta Humala | Spiderman | Keiko Fujimori | C\u00e9sar Hinostroza | Ricardo Gareca | OAS | Metro de Lima | Alejandro Toledo | Sismo | Ipsos | Salvador Del Solar | Cuesti\u00f3n de confianza | Sunedu | Susana Villar\u00e1n | Neymar | Moises Mamani | Paolo Guerrero | Gisela Valcarcel | Cueva | Sismo | Temblor | Terremoto | Facebook | OAS | Peajes | Huawei | Google | Lima 2019 | Peajes | Claudio Pizarro | Cesar Hinostroza | Venezuela | Estados Unidos | Juan Guaido | Argentina | Congreso | Ollanta Humala | Champions League | Keiko Fujimori | Avengers | Leopoldo Lopez | PPK | Jorge Barata | Espa\u00f1a | PSOE | Lima | Gra\u00f1a y Montero | Enrique Cornejo | APRA | Donald Trump | Paolo Guerrero | Las Bambas | Pedro Chavarry | C\u00e9sar Hinostroza | Cesar Hinostroza | Estados Unidos | Alberto Fujimori | Salvador del Solar | Fonavi | Daniel Salaverry | SJL | Yonhy Lescano | Fiori | Gregorio Rojas | Metropolitano | Venezuela | Brasil | Fiori | George Forsyth | Alejandro Toledo | Daniel Salaverry | La Victoria | Real Madrid | Jaime Yoshiyama | Lluvias | Huaicos | Cesar Villanueva | Moises Mamani | EVDLV | Copa Libertadores | Edwin Oviedo | Sismo | Felix Moreno | Brasil | Mexico | Claudio Pizarro | Congreso | AFP | Ecuador | M\u00e9xico | Dragon Ball Super | Nombre del A\u00f1o | Jos\u00e9 Domingo Perez | Fuerza Popular | WWE | A\u00f1o 2019 | Venezolanos | Juan Gabriel | AMLO | Congreso | Mark Vito | El Chapo | El Ni\u00f1o | Sismo | Selecci\u00f3n Peruana | Ricardo Gareca | CTS | Sunat | FIFA | Espa\u00f1a | ONPE | Cesar Villanueva | UFC | JNE | ONU | Cristiano Ronaldo | Jefferson Farfan | Alianza Lima | Mundial | Copa Sudamericana | Real Madrid | Barcelona | Horoscopo | Netflix | WWE | Facebook | Instagram | YouTube | WhatsApp | Maps | Traductor | Per\u00fa 21 | PERU21",
    "favicon": "https://cdna.peru21.pe/resources/dist/peru21/images/favicon.png?d=1",
    "url": "https://peru21.pe/arcio/rss/"
  },
  {
    "site": "\u00daltimas Noticias del Per\u00fa y del Mundo | Per\u00fa vs. Brasil EN VIVO | Argentina vs. Chile EN VIVO | Copa Am\u00e9rica 2019 | Crisis en Venezuela | Juan Guaid\u00f3 | Nicol\u00e1s Maduro | Copa Libertadores | Pedro Ch\u00e1varry | Alan Garc\u00eda | Keiko Fujimori | Champions League | Mart\u00edn Vizcarra | Apple | iPhone | Ricardo Gareca | Selecci\u00f3n Peruana | ONPE | D\u00f3nde votar | Miembros de mesa | Torneo Apertura | Facebook | YouTube | Instagram | Whatsapp | Peru.com",
    "favicon": "https://cdn.perucom3.e3.pe/favicon.ico",
    "url": "https://peru.com/feed"
  },
  {
    "site": "\u00daltimas Noticias hoy del Per\u00fa y el mundo en Trome | TROME",
    "favicon": "https://cdna.trome.pe/resources/dist/trome/images/favicon.png?d=1",
    "url": "https://trome.pe/arcio/rss/"
  },
  {
    "site": "Noticias del Per\u00fa y el mundo  | CORREO",
    "favicon": "https://cdna.diariocorreo.pe/resources/dist/diariocorreo/images/favicon.png?d=1",
    "url": "https://diariocorreo.pe/arcio/rss/"
  },
  {
    "site": "Instagram Logo",
    "favicon": "https://lamula.pe/themes/yinyang/media/assets/icons/favicon-16x16.png",
    "url": "https://lamula.pe/feeds/posts.atom"
  },
  {
    "site": "Caretas - Ilustraci\u00f3n Peruana - Semanario Peruano desde 1950",
    "favicon": "https://caretas.pe/wp-content/uploads/2020/07/cropped-favicon-192x192.png",
    "url": "https://caretas.pe/feed/"
  },
  {
    "site": "Noticias del Per\u00fa y del Mundo, Corea del Norte, Corea del Sur, Se\u00fal, Ataque nuclear, Revocatoria, Susana Villar\u00e1n, Paolo Guerrero, Copa Libertadores 2013, UEFA Champions League 2013, Ollanta Humala, Nadine Heredia, Alianza Lima, Universitario de Deportes, Justin Bieber, Miley Cyrus, Selena G\u00f3mez, Kristen Stewart, Robert Pattinson, Google, Apple, iPhone, Facebook, Twitter | Generaccion.com Per\u00fa",
    "favicon": "http://www.generaccion.com/img/favicon.ico",
    "url": "http://www.generaccion.com/noticia/rss/"
  },
  {
    "site": " Diario del sur del Per\u00fa",
    "favicon": "https://www.losandes.com.pe/file/wp-content/uploads/2018/10/cropped-ISOTIP-1-300x300.png",
    "url": "https://www.losandes.com.pe/feed/"
  }
]